【進攻雜亂無章 防守一攻就破】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXVI

#StandWithOzil

賣哂拿羊佢啦屌

達狗：下場作客目標輸1球

topic

點解個topic唔繼續講笑話

臭燒

輸少當贏

賣左達狗去啦
唔敢攻

失果球係戰術問題 達狗錯
因為3後衛防守 左後衛位既xhaka 慢 失位
中堅位既g6補佢位令vardy空咗

首先xhaka打左後衛 慢 仲要壓前擺明叫人打你身後波 係戰術問題
其次g6補位係啱 但xhaka 同m20就要補番佢個位 但兩個都慢做唔到 bonus先係Leno/g6封到個傳中
怪就怪自己壓到咁前 搓搓搓 係啊搓得好撚穩呀 但一啲creative 都無 咪又係打死左路 易撚守到

快撚啲輸多幾場炒撚咗達

早知訓著左唔起番身

其實係咪真係要咁保守
依家同摩連奴教到隊波嗌哂交個幾年
冇咩分別
但人地摩連奴守得黎 都有反擊

g6 都俾啲平飛波 當人on9 咩

咁請邊個

保守到封建時代咁

唔怪得暗星想當年話想韋根贏波

唔好屌我我唔係幫暗星洗白

決定以後好得閒先會睇深夜波，捱夜睇閪波好傷身

猜到隊波機械人咁無哂creativity

肥普

睇阿全部都傷身波
勞氣到

要d 後防做進攻 唔係仲on9咩
依家進攻核心係兩個中堅 同 兩隻閘

捱夜睇波唔算最傷身
睇完場閪波谷住度氣先最傷身

屌上年有肥安唔撚揀
依家請跪地肥普好撚過啦

人地都唔撚上 佢又猜唔散人

趁肥普未有人請，快快手炒左達狗啦。